一人一個生常生活既強迫行為

入廚房斟水又好 掉垃圾又好
一定要開一開個雪櫃 明知入面冇野食 冇野飲都要開一開 有鋪癮

打J

就算幾攰 無哂性慾都好 唔點知解好想打丁

訓覺前一定要去多次廁所 唔急尿都要去扮屙一次先訓

紙幣一定要面額由細到大咁順序擺

每做完少少嘢就打個 <Space> 再 Ctrl + X 去清剪貼簿
每改少少嘢就 Ctrl + S 儲存

返到屋企一定要換左套衫
先可以瞓落床
最好就沖埋涼

出門口之前部手機一定要叉夠100%

屌閪嗰陣一定要講粗口

著鞋一定要先著左腳
再著右腳

除咗著鞋著襪 我行樓梯都係咁 最後一級一定要用右腳

唔沖涼唔會上床

電視聲量一定要雙數

洗手唔可以洗單手，一定要雙手濕水

逢係隻手要接觸一樣野
掂完左邊一定要掂埋右邊

床同廳一定2套衫

銀包既錢一定要順序由大面額排去細面額

我係5既倍數

咩書包一定要咩咗左邊先
如果唔係好似唔識咩咁

小學打開教科書時 好鍾意一隻手㩒住一頁 另一隻手再係咁fing個頁

打完飛機之後會自己吞番

唔想屌閪都想去禁鐘仔望下女

屙完屎用廁紙一定要搣雙數

唔會double click 去開野，

永遠 Right click -> Open

App有通知一定要即刻睇 唔可以有紅色數字